班狗又出新招

班狗又出新招
受催淚彈影響可索償
實質呢其實就係想商戶申請
到時肯定問商戶拿CCTV來做證明你係受影響
跟住呢就可以順手拉人
簡單d講姐係用錢收買商人
旺角 深水埗區最多見錢開眼既人
而大部分商戶門口必有cctv

你可能會話點解唔直接去商戶拿
因為唔係個個願意比
或者覺得怕麻煩
但依加依個方法可以令佢地有藉口收錢
仲可以秘密執行

如果大家有開鋪既朋友就勸下佢哋唔好出賣大家

自推20次

幾有道理

721 811

1

2

3

4

push

5

6

7

8

推

通知商戶，索償不成，更會陷入長期訴訟，甚至被黑警誣衊妨礙司法公正。

索償喎，點證明你受到影響？

Push

一定會

香港警察人渣冚家剷死全家